一人一個難聽到嘔的busking band 💩

如題

D人busking 咩心態？練歌定唱k

好多 高不成低不就 busker

又話一人一個 樓豬又唔講啲名出黎